私服 亂online 懷舊版本

香港人開既server

人在鳳凰 歡迎加入
20號開咗服 電算比台仔霸咗

Tg

DMC亂online 新服 <Asgard> 經已登場
*
前言
DMC亂向來定位高質素遊戲體驗, 這次同樣為大家帶來的是四職平衡, 兼加入創新玩法的EP3版本, 如[移動中可使用狀態技能], 耍酷用的[變身技能], 全新的[怪物資料庫]等, 讓大家繼續享受這趟高質戰士之旅!
*
Asgard 設定
✅開放職業：格鬥、劍道、弓箭、氣功
✅開放完整官方任務
✅最高等級：210
✅最高技能：167
✅最高裝備：刻骨系列
✅最高研磨：+9
✅最高地圖：聖財團90F
✅經驗值：1.0倍
✅金錢：2.0倍
✅掉寶：2.0倍
✅贈送好友卡、永久公車卡、永久前點卡、永久起點卡
✅開放每日簽到獎賞
✅開放商洞電算室：週三, 週六, 週日 21：00
✅開放學院殊死鬥：每日06:00, 14:00, 22:00
✅伺服器維護時間：每週六早上6：00

三種貨幣:
遊戲幣：購買NPC部份物品以及玩家掛商物品！

貢獻點(CP)：上線30分鐘獲1 CP，系統會自行計算並每30分鐘自動存入玩家背包內！在學院廣場掛商可獲額外 CP！

紅利(PP)：贊助本服用作租用伺服器以及進行防禦外來攻擊資金的玩家將會獲得指定比例的紅利。紅利可在不同伺服器中自由使用！

老掉牙的功能如: 遊戲內置商城, 注冊, 排行榜, 全屏擊殺公告, 全屏掉寶公告, 全屏沖裝公告 等就不多提了.
隨機屬性改造卡, 技能改造卡 一律不開放!

更多細節請到遊戲內體驗！

『Facebook』：Daddy May Cry
『版本類型』：EP3 Season 2
『公測日期』：2020年2月15日晚上8時
『開服日期』：2020年2月20日晚上8時
『下載地址』：

記住揀EP3既版本，EP9版本已經被台仔控制晒

1

想玩
Join ok?

好啊 你下載左開埋帳再加我好友
Game id: 殺無赦

而家係呢個post留id有1000點送 好重要 可以買兩日經驗加乘

差兩個人開組織啊 有無人玩啊

真懷念

好撚懷念..

JOIN US

一齊玩啦 唔夠人開組織啊

浸唔浸新手玩以前屋企冇電腦冇玩過

緊係得啦 帶埋升又點話

會唔會玩一排就汁

執

呢個server暫時黎講都穩定，佢仲有隻EP9版本開左差唔多大半年而家仲run緊

我應該down 主程式定autopatch launcher

主程式就得

樓主係gm?

唔係

又一隻拉跳服
個個見女神勇咁好搵都開呢個版

鳳凰要人

轉唔到中文喎 一堆亂碼

之前又話俾台仔偷左錢

一陣會唔會又作個故仔關ser

唔作故直接關 一年起碼廿個呢啲仿正服都係咁

呢個可能要上FB搵客服喎 我未試過

唔會掛 課晒金啦
不過我見佢開左好耐我先課既
應該唔會咁快執既 一齊玩啦

想玩返高登亂

一直覺得玩仿正服不如直接玩正服
玩私服就係要升lv快出技快乜撚都快先爽

正服正如臭雞 洗幾多錢係佢身上都比唔到你想要既野你

唔同學校係咪組唔到隊?
咩學校最多人?

最多係玄校，全部台仔
鳳凰得我同另一個巴打，佢今晚先開始玩

5年前，斷斷續續課左成千蚊，之後話台仔偷曬d錢，執左個server你俾人偷曬d錢，咁我課d金又點算

巴打6年前已經有玩

玩到top10啦血本無歸

我睇過佢地出過post話會refund返點數比舊玩家，不如巴打你問問

有冇D guide line比新手? 例如有咩職岩新手玩，點賺錢，到幾lv換一次裝呢D。

PS: 日日home office

唔會再玩啦好曬時間

其實每職都幾平衡，最好開多隻補師幫手，我覺得精劍最岩新手，因為高防，pvp一定係拳，弓手清怪都幾快睇巴打有咩需要

我自己就同朋友每人開一隻（我劍佢弓），另外夾份開隻補師

錢就打怪執到啲唔岩自己用既裝去賣，已經好夠錢洗

新手換裝其實都係買npc賣既裝備，玩到咁上下啲裝打怪就出

佢隻game有內掛 home office定出街都可以照掛升
記住玩既話去佢Facebook page 留返game id 有1000點，好有用

我地好缺人班台仔琴日密我叫我打走佢地，我同個fd每人入左500蚊，佢地已經話將來會唔夠打，你入左成千蚊你1個打天下都得

1千蚊點一個打天下

好似話會賠返雙倍比舊玩家喎，我搵搵個post先

入幾千蚊都係入去俾人打
仲有親友團

巴打，可唔可以介紹1000點要用黎買咩? 做好準備一陣download

暫時我最高排行喎 除非班台仔係親友啦

一定要買2倍經驗手鐲

14年俾人話親友團

淨係玩過楓葉亂二區 會唔會差好遠

我未玩過喎，有興趣一齊玩啦，仲未開到組織啊

多數啲人唔夠打就話人親友，巴打你當時好勁？

已經有2個巴打加入咗啦 想玩快d tg我加你入group

岩岩掃完班台仔

其實依加玩亂玩墨香 都係鬥外掛姐 咩卡血 改距

暫時未有

如果有內掛 今晚試下 掛下機先

等你啊巴打

仿正服無時間玩lu 但就勁回味
又是敏弓天下 仿正精弓幅射升lv最爽

不過依家啲私服都係玩兩玩就執
所以寧願有轉生入去撚下技happy下

竟然仲有人玩亂

有自動打怪 無時間都掛到 得閒就掃下班台仔都幾爽架

亂呢隻game真係耐無玩就會好掛住

有興趣巴打可以自己入tg group

TG:
DISCORD:
有興趣巴打可以自己入tg group同discord

TG:
DISCORD:
有興趣巴打可以自己入tg group同discord
已經有6個巴打啦 一齊掃台仔

TG:
DISCORD:
有興趣巴打可以自己入tg group同discord

十幾個巴打入左啦

訓前一推 2點幾我地班癲佬仲升緊

TG:
DISCORD:
有興趣巴打可以自己入tg group同discord

推 台仔追得好貼 鳳凰要人

以前玩亂正服私服都係玩聖門/玄巖 鳳凰個場好核突

玄巖個場最靚，鳳凰logo靚，聖門個場方便

玄巖個場真係不得了
聖門個logo都幾靚

班台仔揀玄巖我相信係有雞場
利申 原本想揀玄校

DMC 以前高登興過一排

巴打係咪講6年前 上面都有巴打玩過 估唔到咁出名

TG:
DISCORD:
有興趣巴打可以自己入tg group同discord
已經有十幾個巴打玩緊啦 仲唔快D JOIN 我地

1倍經會唔會升到2046

升落唔係話太慢架咋

早兩日屎忽痕走去玩墨香私服 又係低倍率
70升74都要掛成日
1倍真係有D KICK
放工番黎清個包包又掛到2046個FEEL係我咩都無玩過

100lv打後同你墨香情況一樣不過我地巴打多 等佢地升埋就開始掃台仔場

71難升到隻閪咁
晚晚8-10又紅名無後果
人地95追住你黎秒
我今晚番去試下你隻亂先

好啊等你

講我?之前高登團俾人打到仆街之後集體唔玩

我都係一份子 比玄班人打到仆街

當時我o係心團

希望我地十幾個巴打唔會比台仔打到仆街啦

想玩EP9 我地台正服有20人左右因為出左+15而棄,近排玩緊個國際GM開既私服,目前仲搵緊固定SER

EP9比班台仔佔得太耐,除非課重金,如果唔係追唔到

洗唔洗跟任做定係一路刷上去

無跟過任

我岩岩開左人 你睇下幾時得閒加我

ID叫咩 一陣加你

痕症長官陸捌玖

可以入左tg group先 岩岩加你 你不在線

Mark低先
有啲想玩返

好啊，到時大把巴打帶你升

TG:
有興趣巴打可以自己入tg group
已經有差唔多二十個巴打玩緊啦 仲唔快D JOIN 我地

幫手推一推

有D想玩 但要番工

好多巴打返工都有玩, 隻GAME有內掛系統 唔洗怕

唔怕甩LV? 你玩左幾多日? 幾多LV

玩左6日 116NOW
唔會甩 返工開內掛掛全日

你公司電腦玩?

NO PAID LEAVE

今晚番去單

有巴打用公司電腦TEAMVIEWER 屋企電腦玩

哇頂 我好鐘意亂
睇黎好多同好

入來group先啦巴打
我都係hea鳩咁玩
升左1日47 跟住呢幾日就唔得閒on

我都係！

一齊玩啦 就廿個巴打啦

我都係 頂

點入

OK入左無野了

想玩.. 今晚睇下部廢機玩唔玩到

歡迎 5年前既機都頂到3開

真

想玩
但而家用mac機

Mac機裝Windows 玩

就快有三十個巴絲了

TG:
有興趣巴打可以自己入tg group

Lm

TG:
有興趣巴打可以自己入tg group

已突破30個巴絲加入

TG:
有興趣巴打可以自己入tg group

長期有十幾人在線 入黎吹水都得

係邊買嫁

廣場 課金達人

電算已贏 歡迎大家加入

準備拍ser

摺

連登仔們已稱霸左個server 想有挑戰性既巴絲可以入鳳凰以外既校園 我地保證唔影響新人升lv

推推推

洗唔洗課金買裝

無裝買 ，課金暫時得雙經同血水買，遲啲會出忘e

留名

EP9定EP3

EP3

推

又係弓手服 不了

啲職平衡左 唔係弓手天下

點平衡法 想知

有啲技能改左 被動變主動
我玩精劍無太大影響 但弓手啲技就有改到

巴打帶我呢個新手玩ok T^T？

入左tg group未 琴日有幾個巴打加入咗 你出到校可以join埋佢地

入左 出咗校 33lv now

冇咁多時間慢慢升LV

有自動掛機架，同埋ep9 server 14號重開 我地有機會轉過去 ep9唔洗點升lv 主要打副本同打交

咁就唔同

DOWN完開GAME彈error唔知咩事

咩error

a problem occurred in the hack prevention feature. 101

要開launcher 唔好開a字頭果個

係咪防毒

都係一樣

一係你試下熄防毒再裝一次？

都係唔得

不如入tg group問下其他巴打 我都唔係好識

開個launcher喎

Cap圖上tg睇下 再唔係facebk問 gm

問左 都係唔掂放棄左

仲有沒人玩
開返個DISCORRD

ep9今晚開ser 有無人加入

又係呢隻垃圾親友服
14開過 16又開過 又翻生

係

玩落唔錯架，之前有無親友我地唔知
但今次我諗無，因為連登仔已經霸左成個EP3 server

部分巴打轉戰ep9打龜縮台仔 歡迎加入

推返野先

岩岩開左新服 沒轉生 3粒鐘左右自升 380 跟手開終極 約有20個連登仔玩緊

ep9啲撚樣台仔好串 玄巖要人

有玩勇既可以cap圖換裝備一齊幫手打台仔

個服台灣人開定支那人開

香港人

EP9咩校多人

我地全部都係玄 班台仔係聖門

多人玩?

未算好多 但正服就執 有機會人流會越黎越多

想玩番

歡迎啊 可以入左tg group先

可唔可以比link我?
同埋玩咩職比較好?

mac 機玩唔玩得 小學果陣玩過

玩唔到